{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_085625",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "신사동왕족발"
    },
    "text": "忠清北道報恩郡報恩邑ボウンロ124-5新沙洞(カンナムグ・シンサドン)の王、豚足は97年から今まで継続して、美味しい豚足を顧客に提供してきました。おいしい豚足を向けて直接ゆでて、味付けとソースも、自主開発して多彩な好みに合わせてあげます。新沙洞(カンナムグ・シンサドン)の王、豚足は顧客の満足のために最善を尽くしており、グンノンヒョプの前釜山フェジプの路地に位置しています。運営時間は毎日11:00から01:00までで、多様なメニューを提供します。豚足は牛(30,000ウォン)、中(35,000ウォン)、対(40,000ウォン)で構成されており、ボッサムはの37,000ウォン)、対(42,000ウォン)で構成されています。そうめんは牛(5,000ウォン)、中(10,000ウォン)、対(15,000ウォン)で構成されており、辛い味付け、豚足はの37,000ウォン)、対(42,000ウォン)でご利用いただけます。私の新沙洞(カンナムグ・シンサドン)の王、豚足で特別な味を経験してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランは忠清北道報恩郡報恩邑ボウンロ124-5新沙洞(カンナムグ・シンサドン)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランの営業時間は毎日11:00から01:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューには何がありますか？",
            "answer": "このレストランのメニューには豚足やボッサム、そうめんなどがあります。"
        },
        {
            "question": "豚足の値段はどれくらいですか？",
            "answer": "豚足の値段は牛が30,000ウォン、中が35,000ウォン、対が40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボッサムの値段はどれくらいですか？",
            "answer": "ボッサムの値段はの37,000ウォンと対が42,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "そうめんの値段はどれくらいですか？",
            "answer": "そうめんの値段は牛が5,000ウォン、中が10,000ウォン、対が15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "このレストランの特徴は、新鮮な豚足を直接ゆでて自主開発の味付けとソースで提供していることです。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどんな顧客におすすめですか？",
            "answer": "このレストランは豚足が好きな方や多彩な味を楽しみたい方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのスタッフはどのような対応をしてくれますか？",
            "answer": "このレストランのスタッフは顧客の満足のために最善を尽くしており、多様なメニューに合わせた対応をしてくれます。"
        },
        {
            "question": "このレストランで特別な体験をするためには何を注文すればいいですか？",
            "answer": "このレストランで特別な体験をするためには、豚足やボッサムを注文してみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 461
    }
}